又話大牛市 點解我仲要輸緊錢

之前係度聽一眾巴打講 美股大牛市 科技投好勁 無得輸 是但買一隻都執錢
好啦咁我就訓身求其執一隻買 跟手扑暈自己睇下有冇機會醒返做千萬富翁 點知...

今日

跟住見大家成日話 誠哥勁 誠哥醒 誠哥無得頂 睇通國內外市場 眼光好
咁我又跟手買下佢D股票啦 諗住實有賺啦 升得巴巴聲

點知..今日

到底識唔識升

輸左好多錢啦
點算好 到底買D咩先賺到錢

你買Snapchat, 識野叻仔

你不如all in 盈富基金啦
有啲人係冇乜運氣

長和可以買熊仔

港股黎講買藍籌股預左啦
一日升到幾蚊都偷笑啦
你帳面又未真係蝕

點解唔買中國平安

連登仔話支那野信唔過

玩內房輸到仆街靠佢翻身

2318入埸費平過1仔

價值投資啦，1789個價仲有得升，好野黎

科技股唔買apple msft nvda amzn fb個d?

有咁多大野點解會買snap

2318 估值 200$

你有無用過snapchat架

蕉行

買果陣好似係岩岩上市 個個都話倍升股

mo la mo la

2800,7200,7288,大期細期
唔買個股都賺到哈哈笑啦屌？

買眼科啦 不過要成日睇住